[宣布] 經過元朗呢單野 香港再無和理非

既然政府唔撚想返轉頭
全民應該勇武
林奠黑警何君堯
我DLLM

民怒星火燎原 燒遍元朗 連根拔起 新青會火後重生 光復元朗 主場革命

Push

香港政府已經失去管治的合法性, 連保護香港市民都做唔到!!!!!!!!!!111